SMT 4.5G 7GB 98蚊

有無伏?加價鳥想轉PLAN

網上限定優惠：合約期內可享豁免每月HK$18之行政費。
只需HK$18/月，即可升級無限數據速度至2Mbps，無綑綁式逐月計。
此計劃包括5GB 21Mbps本地數據及於合約期內額外2GB 21Mbps本地數據優惠，以及不高於128kbps無限數據。

數碼通，快撚啲執啦，對舊客咁撚閪

巴打，
佢話唔比share wifi?
開左會計錢？

最新出優惠
轉台免18行政費

直接搵我報價🤝

🔥🔥🔥4.5G 經濟煲劇🔥🔥🔥
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$98 24個月
❇️首7Gb 🔥 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
+$18 升級7Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

csl.轉台家庭plan
4人
4.5G無限 $424
5G/170GB $561

4.5G單人無限 $89/$238

更多詳情/優惠👇🏼
Wtsapp:

csl轉台優惠
$89限速無限上網

家庭4人無限上網月費平每人$106

仲有3個月短合約優惠
詳情WhatsApp網上銷售專員：

csl網上轉台限定
$89 4G限速無限

家庭5人平均每人
4G全速無限$97
5G高用量$124

仲有3個月短約及額外禮品
Wtsapp:

csl網上轉台限定
$89 4G限速無限

家庭5人平均每人
4G全速無限$97
5G高用量$124
仲有3個月短約及額外禮品
Wtsapp: